(26) 電單車交流區 [81]

見未有人開，借個靚位 騎劫， 釘橋釘橋

尋人
31號係沙駕上堂，20號考個位
可唔可以搵搵

*********************************

Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野)

有人開左喇 電瓶車交流區

有冇人知而家申請學牌要點搞？

去電瓶車問

我想問可否出一部車 兩個學牌用？
兩個人用一部車學

此po停用
有咩去電瓶車po傾

（26）電瓶車交流區[81]

我打咗去問 佢話完全冇辦法搞 要等運輸處開番先得

扔入箱都唔得？ 仲有一個月就到期

快啲好天, 想出車, 日日都落雨

如果有師兄需要平而實用頭盔
TG
$400-600
有DOT認證

有冇人可以介紹代裝車cam?
買完返黎 先發覺都幾煩 唔識裝

同問

想問知唔知新車出牌去到咩英文字

新牌仔想請教下呢到嘅師兄
啱啱買咗牌費，張牌費係咪要去咗文具舖過膠先？跟住要點先貼到上架車到？
張牌費未貼到上車，自己放喺身代住先，揸車會唔會違法

係咪有師兄買左helmet bag？可摸耳影黎睇睇

推

如果新牌第一部就Honda 600rr會唔會好難操控

畀油但唔識去，上到3波都係行得10幾
有定期換偈油，換埋條呔都係咁
關唔關冇定時上鏈油事
算係新車行咗7千幾，返去問代理都係話好難check
諗住試吓去做深層洗車，睇吓有冇改善

係要自己過膠 點貼就自己決定

今日見到food-panda ching 分享佢張糧單
2月-宜家
普遍都38000- 45000
每日做8-11小時
每個月休 0-3日
真係好撚勁

諗多左
轉個頭就釘牌啦

識有個學牌出完冇兩個月撞左成份頭

有無usb sim card防盜介紹?

如果每日砌11個鐘正常係有呢個數
不過唔好咁大聲
而家好多客以為我地做$20一張單 (佢地個app show)